原來童童鍾意呢種男仔。。。

拉

呢種男仔好值得鍾意
我就係呢種，有冇人鍾意我

個idea幾正